upload唔到連登既圖片同gif去google drive到

係連登就upload唔到,但係用返自己手機既相薄就upload到

一直kick住係個到,唔知咩事